被槍指頭手足不知去向!!!!

希望炒車.

Push

推

push

手足一定要冇事 求下你 p牌推唔到..

有幾個手足已冇意識，包括理大入面失救者，同一大批唔知拉去邊
要立即搵出黎
立即人口普查，互相問下身邊有冇人被捕但冇信息，或出開去冇上水

Push!!

麻煩廣傳同開post
今日拉超多人，點都要數人數
同埋人踩人，理工同其他，冇死人都一定有人重傷危殆，一定要各上層回應

push
fuckupopo

Pushhhh

推！！！

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

我係佢朋友，依家響葵涌警處
安全，通知咗佢兩老，搵咗律師
btw佢唔係叫李晨光，佢姓顏，已經同咗post主講

紅十字會入左去
話無失救者
唔好再自亂軍心

請問有冇source?
人地冇del post
(真心驚出事)

想我俾咩source，我唔知點證明
因為太多人用佢張相，又唔知點解老作佢個名
所以可能同咗第二個post主講都唔奇